[It Chapter Two]《小丑回魂2》首條預告

香港版預告

Professor X

Bill Hader

終於快到了

Sophia 真係好靚
第一集一開波起廁所果陣已經突顯左眼前一亮

可惜成年版唔係amy adams做

期待！期待！期待期分

上一集最尾唔係係水道死左咩又翻生

lm

好似唔會死

個呀婆好撚恐怖

係 之後成套戲都俾佢吸引著

肥仔Ben型左....
我想女主角同Ben 一齊

佢每隔27年就會出現 今集就係上集嘅27年後

重睇
無死到

個阿婆演得好好
佢停個下諗緊會唔會突然變小丑

好撚期待

正呀，希望唔好似上集咁打怪獸就好
硬係覺得阿x教授會突然轉變人格

第一集我女友話因爲d小朋友好得意同有教育意義所以叫我去睇，佢本身驚睇恐怖片
而家第二集變晒大人唔知仲去唔去睇呢😞

年紀太大

都重好正囉

好期待

個阿婆做乜鳩

屌 跳hiphop

上一集仲未睇
你地覺得點

第一集係我睇過拍得最好既恐怖片

恐怖得黎d畫面拍得好靚

上集隻小丑俾人圍毆好好笑

娛樂性高
嚇人畫面多數係彈出黎嚇你
角色性格鮮明
有感人位

雖然唔係話好恐怖 但戲黎講係一套好戲

整體ok，但未算好好睇
不過有啲位為左嚇人拖得好慢，都幾多悶場講返啲細路多過小丑
而且最後變左打怪物

畫面真係好正
小丑跳舞好撚正

好 會睇下

鐘意恐怖片就值得一睇

咁舊個集都係打怪獸
遲下睇先

都幾中意睇 溫子淫幾套都有追

正喎 jessica james
阿婆扮喪屍？

一到啲正常片冇人討論

哇屌好撚正 剩係預告都feel到個氣氛d卡士完全升哂級

除左一開始恐怖 後面笑片黎

今集係咪最終章
會唔會之後仲有個27年後chapter 3

鬼片定血腥片黎，見到Jessica 想睇但淆底

睇左第一集先啦 唔血腥架

但我覺得d細路演技好好

第一集最後成個三五成群咁

書入邊咪又係差唔多

少血腥又少恐怖

有啲唔慣Professor X做其他角色

佢做好多架啵
思裂都係佢啦

我而家見親佢都形住佢有人格分裂
佢做split 同glass都做得好

上年搭長途機睇，驚到廁所都唔夠膽去，自問都有睇開恐怖片有個底。